香港究竟有幾多人係「討厭民進黨」

係FB清一色都係度為民進黨哭喪，但明明台灣最大黨係討厭民進黨